寵物店想來貨價清貨，順手爆下寵物食品/店/義工黑幕

我知連登有好多巴絲都有養貓 / 狗，所以希望大家可以幫下我，清下我Ｄ存貨，大家又可以買平行貨。

其實唔做既原因好多，一黎租約期後如果業主加租真係頂唔住個壓力，二黎係老婆有事長期要出入醫院，我都想多Ｄ時間陪下佢，三黎係太多抹黑捽數野出現，我自已都心灰哂。寧可來貨價清倉都唔再做寵物用品了。
想知更多既巴絲可以留言，如果想掃平行貨都歡迎你係呢到留言比我知。

我奉勸大家唔好本住良心做生意／請朋友幫手打理店，真係會蝕到ＨＩＨＩ同出人賣豬仔賣到好慘，我已經係一個人辦。

信唔過我，怕係水貨既巴絲可以留言，我留ＴＧ比單你睇證明係行貨。

有乜貨?

想幫襯

Wellness. Monge,Weruva, FussieCat Kakato Merrick Gimpet ShinyCat Thrive Schesir K9 Applaws ino 之類啦,你地想要咩牌子可以留言,因為數量太多,但講明先,唔包送貨.

介唔介意留TG傾?

有冇智能餵食機？

dksw0812
TG ME K9有興趣

有無水機？

無TG
反正都唔做
開埋名都無所謂喇

想要貓用既frontline plus幾錢到？

有所謂，因為我會被代理商告。所以我唔會開名

唔平ＷＯ 你最好ＴＡＯＢＡＯ訂

有冇自動清屎機

正貨，要１８０。唔好同我用網上水貨價比，我做唔到。

係HK 做生意真係好難
RIP + 加油散貨 拎返D本都好
放幾張相上黎睇下大致有咩貨易走D 吧
btw 想知多D 黑幕

ＴＡＯＢＡＯ啦

地址係邊？幾號結業？有時間去望下

Frontline plus

唔得，我唔想埋尾被代理告。唔想老婆自己一個

留ＴＧ啦

咁即係你爆左咩黑幕?

其實睇ＰＵＲＰＯＳＥ，唔一定Ｆｒｏｎｔｌｉｎｅ就係好

咁即係有咩貨

樓豬驚驚
旨在清貨 爆料不了

有無naturea狗糧？

巴打有無？

睇下你想知咩ＯＮＬＹ
我都係個句，你地想食花生，我都想自保，好正常姐

想知地址去掃貨 tg：BohemianRhapsodyyy

想要零食玩具
糧都得

咁你標題寫黎做乜？

你真係成本價同正貨先好

有冇CANIDAE 狗糧?Kakato狗罐頭咩價

有冇水族野？

傾傾

唔該巴打

想買thrive 罐頭

想買罐

想要fromm同applaw貓糧

想知 wellness core貓糧同埋有冇水機

想要貓狗滴頸

lm

入嚟睇空氣

有冇wellness core幼貓乾糧&thrive幼貓雞罐

比地址黎

有冇尿墊 45x60啊 唔該哂

想要貓糧

有冇pronature三文魚狗糧？

有無d咩公認最好食既罐頭？我想試下寵物食既野

有無Instinct貓糧？

滿心歡喜入嚟食花生 睇下有咩仆街野 屌原來係賣野post

糧，frontline

Frontline plus 成年狗狗用

想買寵物用品

@Happysis
留名買貓糧
Thx

有冇烏龜貨

想買貓糧 請TG我 : bbg88888

想知狗仔寵物產品詳情

想買糧/零食/玩具

你咩料都未爆，人地淨係問價錢同地址都話驚畀人告
告你咩先? 寵物店用連登散貨犯法?

Tg: hkgcreamcat

想買貓乾濕糧
另外有冇平d既狗糧 餵流浪狗用

K9有興趣，有冇Stella&Chewys？
tg：kennyc09

想要k9罐

唔知有冇wellness core幼貓糧同k9 thanks~

自僱上門寵物美容師，想請教下寵物業發生緊咩事

有無杜蟲💊

麻煩大家記得report spam, 呢個絕對不是我。我唔撚賣垃圾貓砂。

Oven baked 貓糧

有興趣大量要

美國Formm貓糧有嗎？

Interesteddd

貓糧

頭先已經有人親身示範咩叫乞衣兜搵飯食。

明明唔係我本人，睇見大家對貓狗用品有需求就私下tg 人地。其實已經逼住係連登開post 希望有巴絲幫手清下貨，都要咁樣去搶，可想而知，其實市場真實既情況係更差，更惡劣。

有人話，入到黎只係睇到空氣。老實講，要我講既話，我都唔知道由邊到開始講起，因為實在太多唔合理既事。所以有人話借連登宣傳，我都認唔係走投無路，都唔想咁做。

一句，搵食姐，犯法咩。我又唔係賣假貨，又唔係賣水貨。只係單純地希望租約期滿前清哂貨都有錯？網店，街鋪，水貨混行貨，假貨混水貨，代理唔埋，客唔理。一味只係追求平。依家我行貨用來貨價比大家，又識驚我係假貨啦？平時又唔見d 客識驚嘅？

係個post開始，我已經講明，我志在清貨。

做生意係講信用，講你又唔信，唔信咪唔好買囉，唔好又話平又要驚。

咁有無Instinct呀樓主，如果有就搵你
無就聽日去翻Q-PET

我拎唔到貨，你去Q-pet啦。
佢本身係供應商旗下店鋪黎。

想要 kakato 貓罐

想知地址 近既直接黎望下 想買貓零食

有無老年狗狗食既乾糧 想要細包

有無canidae狗糧？

留TG 吧

有冇貓沙？

邊度可以交收?

[url]

[/url]

睇下有咩賣?

想要petkit飲水器過濾片

冇比到比番

想知wellness core 幼貓糧同Petkit濾水器

想要wellness core糧
k9/ kakato罐

貓貓用品呀 糧都想要

想知wellness core 幼貓糧 Petkit濾水器 同貓砂

關於狗既都岩 @keep19

Interested

去邊度提貨?

請問有無

黑幕料呢
睇唔到
花生一粒都無

想買formm 成貓貓糧

想買狗仔嘢 唔知點share tg ac樓主可否加我
Tg: Yyccyy

唔該

Wellness 貓糧thanks

會唔會有wellness 貓糧 幾多kg 想買

樓主你好，可唔可以加左我tg 先： JasonC927

我想知道多啲有關而家香港寵物業既野，係咪唔埋堆就唔揀洗做？ thanks

要貓罐

Wellness core貓糧

想要貓罐頭thanks

想要kakato同Wellness貓罐頭

想買貓糧

@halomoto

想買貓糧貓砂貓零食
tg :

有無兔仔既用品/食品？

有性趣多貓多狗家庭

Pls tg me 每個月都洗成2000係3隻煩野度

想買貓罐同貓糧 thanks

想知樓主開舖做咗幾耐？
係同朋友夾份開然後比對方呃你錢？

有冇成貓revolution

有幾隻買開 請出招

有趣 求聯絡

想要
Thrive 罐罐
N1貓砂
Frontline plus
Thanks

屋企個隻食開wellness
thrive都想買
唔該巴打

想要fussie cat
同埋係肉醬既貓罐

有

有k9 / raws罐？

formm

想買formm

[member]
地址please

Thrive plz

想要地址thx

狗玩具或零食pls

tg: hsshsshs
想問地址
KAKATO 貓濕
THRIVE 貓濕

TG plz 有貓罐？

有冇依隻

追曬成個post一句黑慕都冇 仲要串柒柒咁話搵食啫犯法呀 真係睇得出你要執笠都唔係冇原因

又唔包送貨，又唔講舖頭喺邊區，
就想人留tg幫襯你

想要 有無聯絡方法

祝巴打太太早日康復

祝樓主清貨成功

代理點會咁而告你丫，你賣平左最多咪唔再比貨你
你都唔再做啦，唔比貨你你有咩所謂
唔通執笠都要你自己食晒啲貨咩

利申： 我都係開寵物店

你中學生？
人地代理係唔俾你用太低價賣
你減價=毀約

我都係開寵物店，樓主講果啲牌子既代理我都有接觸過
都無約簽可來毀約？ 最多就係話你賣得太平唔再比貨你

要平果陣又唔問清楚查清楚係咪真野
到有人低價賣真野 又要懷疑係咪真野

btw 都冇人問黑幕點答

我想問下啲賣貓鋪頭 例如英短果啲 啲貓仔精精靈靈 活潑 係咪冇事？
定果啲都係大陸買返來？

Ok點搵你

想買貓糧/ 小食

貓糧貓罐

多謝分享

睇完成個post一樣野都冇爆到

有冇Schesir 同instinct貓糧?

貓糧貓用品都想睇下 唔該樓主
祝你清貨成功

知唔知 Patpathome 𠵱個網店賣嘅野係咪正貨？

貓糧貓野有興趣

tg: @ethanvec
如果有，想買倉鼠用品

Canagan貓糧幾錢？

樓主唔好漏咗我

tg開gp？一次過睇？

@ghy4683

想知地址 過黎執啲乾濕糧同玩具 thx樓主

屌你老母，追左十頁，一樣野都未爆。

不過樓主係醒嘅，用呢招散貨

貓貓用品

感謝樓主

變撚咗寵物post

想要wellness core狗糧
22lb 三文魚

黑幕呢屌?
真係志在清貨

我都見到條臭雞賣廣告 都唔撚係一次
想正正常常傾下寵物野都要睇佢個廣告篤眼篤鼻

有無nutrience呢個牌子貓糧

想買貓罐同小食

入黎睇下有咩啱

有冇狗仔淚腺眼藥水thx

劉明執平野

咁我一開始開宗講明係清貨優先，順手先講埋其他。

講明係散，所以？

其實我有個諗法，不如大家可以經Google doc去睇有咩多餘下，或者都有同其他巴絲夾份之類？

科技野我真心唔熟，其實有心爆既巴絲係真係可以爆既，但大家一齊攬炒又真係無謂。

有人講黑幕問題，其實我唔係唔講，只係太多都不知由何說起，再者，你地如果咁樣傳黎傳去，其實可以明明唔係我講都入我數。我就真係無謂加食死貓。

上面已經有人扮我去賣貓砂，其實再扮我去賣假貨都絕對可以LoL。講真，網上世界大家講信字，如果我連自保都做唔到，又點可能講更多比大家知呢。

我想自保，其實好正常。

我都係重申一句，爆料比大家知係希望大家唔好咁容易中伏，如果要因為提醒人而死自己，真心，我無咁偉大。所以大家話咩反正都結業怕咩之類可以慳返，又唔係你地比人告，風涼話邊個唔識講，屎就我食，花生就你地。係咪我被人告，你地會比哂鬼所有堂費律師費？唔係啊嘛。

下下講就天下無敵，課金就無能為力，返工不了就收下皮先好嘛。

想知地址
買Frontline plus貓滴頸

想知地址 thanks

唔建議用，食ＳＵＰＰＬＥＭＥＮＴ效果會好過淚腺眼藥水。
好多時ＥＹＥ ＤＲＯＰ會令寵物過敏。

巴打有無賣水龜嘅食品用品？
好錫老婆

收唔到你 pm

有冇兔仔糧+草

Kakato貓罐之前留左言
你冇tg到我
麻煩哂巴打

咁多位唔好意思呀， 因為實在一下子太多人要pm。 為咗唔好miss 大家嘅pm ，由而家開始，我決定留番個 真身嘅tg 方便大家聯絡我。

tg:KarmaLifebro

其實呢個post都歡迎大家留言講任何關於貓嘅事啦。至於黑幕嘅部分呢。我就會喺我清曬貨嘅時間得閒返少少嘅時候就會逐少逐少爆㗎喇，咁如果真係因為黑幕呢兩個字特登走入嚟嘅巴士就同你哋講聲對唔住先，麻煩你哋等下啦。

FussieCat 罐， 有既pm傾

TG:KarmaLifebro

想要貓罐頭

冇鋪頭？

tg @akagibbg

請問有咩supplement推介

L-Lysine

k9

賣哂啦

開間垃圾寵物店 口氣咁撚大 抵你做唔住執粒啦

有冇canagan罐

Frontline plus
Royal canin幼貓糧
N1貓砂

我賣既一件貨都對得住天地人,你呢?

可唔可以爆邊間賣水貨/假貨或者正貨溝水貨？

想買杜蟲杜蚤

[url]有冇幼貓罐頭？？
@Nikilailai[/url]

有冇Spring Naturals 曙光 貓糧啊？

無

請問有無formm 鴨肉甜薯味貓糧

有冇fussie cat罐頭？ 樓主冇覆我

有無大狗既衫 唐狗

曲線宣傳樓主搵水魚

有興趣寵物元具.尿布

thank you

thx

今日上左去，本來錢都㩒左諗住買濕糧
但絲打知道我隻貓腸胃唔好又偏食
叫我唔好買本身個濕糧，推介左我去拎另一個brand既試食裝
又送左兩包糧比我返去試
叫我真係試完ok隻貓又受到先長食

如果做得住就搵你地買 希望我隻衰貓快啲好返

搞笑，清貨但唔講有乜貨，黑幕唔公開都中算，清貨都咁鬼鼠？

[member想問下有冇高齡犬糧
Tg: [/member]

如果你想買我哋可以一齊夾份
我有mini zoo會員卡
要高額消費先平

有啊，你tg 我？

KarmaLifebro

麻煩你tg 我 KarmaLifebro

On9 樓主唔怪得做唔住

想買有冇wellness core 貓糧，thrive 貓罐同益生菌？ Tg: biogesic

想問下12歲健康老狗有冇咩糧推薦？

其實你一開頭同我地講Revolution係水貨既 我會心甘情願啲 一打開説明書係泰文黎？

Orijen Cat??